覺唔覺啲人話周杰倫冇左方文山就唔掂其實好好笑

星晴
黑色幽默
安靜
半島鐵盒
晴天
藉口
黑色毛衣
最長的電影
彩虹
給我一首歌的時間
以上呢10首耳熟能詳既情歌全部都係周杰倫自己作詞，如果係任何一個歌手有呢10首都夠佢食一世老本
仲未計佢自己作詞既rap，梯田同稻香都入圍金曲獎最佳作詞
不如調返轉咁講，方文山離開左周杰倫仲有咩詞作大家係講得出名我諗最出名應該都係醉赤壁
邊個成就邊個都未分得清

你確定你上面果幾首係周杰倫最紅果幾首？

其實方文山啲詞好表面

我邊度有話最紅

講起方文山我就諗起 你的專屬oppa 我可以笑一世

我諗啲人連黃俊郎係邊個都唔知，佢幫周杰倫作既詞絕對唔會輸比方文山

林夕勁啲

哈

覺唔覺啲人話陳奕迅冇左林夕就唔掂其實好好笑

病態三部曲
男人玩物喪志四部曲
七百年後
歲月如歌
Lonely Christmas
四季
單車
浮誇
無條件
時代曲
今日
每一個明天

陳奕迅冇埋黃偉文就真係收皮

白色風車先正

周杰倫嘅衰敗係佢自甘墮落，咩都要自己一手包辦，自我中心造成嘅

07個live

上哂岸 衰敗乜春

晴天同彩虹當年應該最街知巷聞

最長的電影同黑色幽默都係勁出名比賽歌嚟

估唔到今時今日最紅竟然會變咗告白氣球之流

是但啦，分分鐘你亂填啲字入去佢都係咁唱

方文山有幾首喺華語圈都幾出名
李玟 刀馬旦
藍又時 曾經太年輕
信樂團＋戴愛玲 千年之戀

仲有落雨聲都係好出名嘅台語歌（不過作曲都係周杰倫）

刀馬旦作曲都係周杰倫

我講個幾隻歌有幾首都唔係黃偉文啦

文山只係點綴來既姐，杰倫至係主菜

以父之名，夜的第七章，將軍，軌跡

最後嘅林夕都留俾王菲，明哥同juno

你咁講一定係周杰倫成就方文山架啦
話晒人哋先係老細
但方文山啲詞咁fit佢都幫佢唔少既

係至少勁幾倍

詞藻華麗
但就係得咁多
早年林夕填傳說嗰陣咁囉